講到明馬國明養唔起 黃心穎Fing錢豪買唔肉赤

點解2打6明星可以咁有錢？
住2千萬樓，又成日曬命做潮樓教主

【越買越貴】講到明馬國明養唔起 黃心穎Fing錢豪買唔肉赤

因為佢本身屋企都唔差 加上痴馬明之後好多job